[睇你班仆街點拆]1.上去救人送頭就屌理大守軍累街坊 2.唔去救就屌見死不救，當手足condom

政府打唔低我地，打低自己嘅一定係自己

係

同感

成功救出守軍之後先鬧佢屌佢

點拆

唔止要講救人，仲要講點救

經過中大守城戰，黑9見識到幾多和轉勇，知道永遠拉唔哂，所以諗到今日呢條毒橋，就係要我地自殘

見死不救就唔會啦，已經救緊

要救人，和理非可以去反包圍，其他人應該去圍魏救趙遍地開花。
雖然事前叫人入去嗰啲係戇鳩，但係事後幫手補鑊嘅人係值得尊重。

中大一事前車可鑑，情況及背景相似。

求大家離開中大，亦莫再建任何陣地

遍地開花裝修行刺，方為正道

以供應鏈論裝修目標